+++
title = "常见问题排查"
description = ""
weight = 50
alwaysopen = true
+++

#### 工具链页面无法正常展示可集成的工具列表

依次检查一下内容是否正常

1. apiserver 和 controller 以及devops api 组件启动是否正常
2. k8s apiserver 中 ，是否有异常的日志，（可能存在网络问题）
3. kubectl get apiservice 是否存在异常的数据

##### 项目下绑定的工具提示用户名密码错误，无法正常绑定到项目

按照以下步骤进行检查

1. 确认填写的用户名密码是否正确，有些工具需要填写token， 请按照 产品的提示进行操作。
2. 确认集成的工具的版本，和产品提示的推荐版本是否一致。（集成时，会提示推荐的工具版本）。如果工具版本不一致，可能由于API的差异导致无法正常绑定。